點樣忘記一個人？

有咩撚野方法可以忘記一個人？

試過不斷做野，做到好忙會有一刻可以解脫
但始終會累，停低又再諗起大家一齊日子

悶的時間可以狂sd無聊野炸對方
依家有野只可以自己笑
再無人可以分享⋯

唔好停 覺都唔好訓 不斷做嘢

時間啦 唔洗逼自己唔諗 你越唔去越諗 啲畫面仲出嚟

分左手就嚟兩個月了

有時手機響一響，會以為佢
點知拎上手，只係同事

放工忍不住行佢經常出現的地方
等左好耐都唔見

係咁做野同時，突然浮起一D對話
會忍不住眼濕濕

當你開wtapp、tg發現第一頁已經再見唔到佢
先發覺原來真正失去左佢
⋯

絲打定爸打？
你分手係一刀切？

咁撚快可以搵到第2個取締的話，其實都唔係好中意佢

有無人拍拖無嗌過交？

係咪送舊屎比男朋友果個

除左時間冇其他方法

我先係男朋友

條女咁港女放生咪放生囉
你都要好好反醒下點解會縱到個女人搞成咁

有野忙有野做就吾會記起佢

完全明 試過一邊返工一邊流眼淚

人無完美 我覺得佢好好

放假呢咁

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來

你個名講中曬

放假呢咁[/quote]

我明你ar，我都岩岩失戀。放假完全唔知做咩好

要愛幾多撚次先搵到對的人

我明你ar，我都岩岩失戀。放假完全唔知做咩好[/quote]

以前會約佢，根本唔洗諗咁多
依家諗都唔洗諗⋯

所以話呢d臭雞港女真係唔仇冇人要
咁你快d追返佢 千其唔好放生佢出黎

真係幾傷心
你離開了 卻散落四周

妖 好想喊 點解個個都係咁 我真心對你好好 所有事以你為先 好食既你食先 去邊諗過度過想幫你慳錢 請假要就你 從來禮物都無要求過 買得太貴會幫你退 日日諗緊你做咩 想wtsapp你又驚煩住你 樣樣都照顧你感受 錢拎得出來已經係我全部 如果我個心有一百分都已經俾曬你 我咁叫唔愛你？

笑左